點解男仔覺得骨格大既女仔=有肉地？

成日見好多巴打覺得骨格大=有肉地
我真係諗唔明

樓主唔識吃

點睇肥婆話自己只係骨架大

人地唔係肥囉 係骨架大渣